Title: Triteleia ixioides (W.T. Aiton) Greene ssp. anilina (Greene) Lenz
Description: Praesent blandit. Nam nulla. Integer pede justo, lacinia eget, tincidunt eget, tempus vel, pede.
Image: https://source.unsplash.com/random/?php
Date: 25/11/2020
Keywords: web
Category: Konklab
Author: Topicware
Tags: web
Published: true
Background: #b29b8b
Color: #a3a66d
Robots: index,follow
Attrs: []
Template: post

----


Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Idem iste, inquam, de voluptate quid sentit? Plane idem, inquit, et maxima quidem, qua fieri nulla maior potest. Pauca mutat vel plura sane; Duo Reges: constructio interrete. Nunc haec primum fortasse audientis servire debemus. Si est nihil nisi corpus, summa erunt illa: valitudo, vacuitas doloris, pulchritudo, cetera. Nec mihi illud dixeris: Haec enim ipsa mihi sunt voluptati, et erant illa Torquatis. Sed quid sentiat, non videtis. 

Quicquid enim a sapientia proficiscitur, id continuo debet expletum esse omnibus suis partibus; Ne amores quidem sanctos a sapiente alienos esse arbitrantur. Sed quid attinet de rebus tam apertis plura requirere? Quid adiuvas? Ne amores quidem sanctos a sapiente alienos esse arbitrantur. Et quidem Arcesilas tuus, etsi fuit in disserendo pertinacior, tamen noster fuit; Magna laus. Ex quo illud efficitur, qui bene cenent omnis libenter cenare, qui libenter, non continuo bene. 


	Profectus in exilium Tubulus statim nec respondere ausus;
	Et quod est munus, quod opus sapientiae?
	Scio enim esse quosdam, qui quavis lingua philosophari possint;
	Cupiditates non Epicuri divisione finiebat, sed sua satietate.
	Quod, inquit, quamquam voluptatibus quibusdam est saepe iucundius, tamen expetitur propter voluptatem.
	Nos paucis ad haec additis finem faciamus aliquando;




	Quibusnam praeteritis?
	Num igitur eum postea censes anxio animo aut sollicito fuisse?
	Contineo me ab exemplis.
	Sed id ne cogitari quidem potest quale sit, ut non repugnet ipsum sibi.
	Quis negat?
	Si quae forte-possumus.
	Poterat autem inpune;
	Neque solum ea communia, verum etiam paria esse dixerunt.




	De maximma autem re eodem modo, divina mente atque natura mundum universum et eius maxima partis administrari.




Aut etiam, ut vestitum, sic sententiam habeas aliam
domesticam, aliam forensem, ut in fronte ostentatio sit,
intus veritas occultetur?

Superiores tres erant, quae esse possent, quarum est una
sola defensa, eaque vehementer.




Nam si beatus umquam fuisset, beatam vitam usque ad illum a
Cyro extructum rogum pertulisset.

Neminem videbis ita laudatum, ut artifex callidus
comparandarum voluptatum diceretur.




	Quid enim?
	Sed tamen intellego quid velit.
	Quo tandem modo?
	Quicquid porro animo cernimus, id omne oritur a sensibus;
	Stoicos roga.
	Is es profecto tu.
	Quis negat?
	Certe non potest.
	Numquam facies.
	Sed haec quidem liberius ab eo dicuntur et saepius.



Nos autem non solum beatae vitae istam esse oblectationem videmus, sed etiam levamentum miseriarum. Cur igitur, inquam, res tam dissimiles eodem nomine appellas? Virtutibus igitur rectissime mihi videris et ad consuetudinem nostrae orationis vitia posuisse contraria. Rationis enim perfectio est virtus; Sine ea igitur iucunde negat posse se vivere? Qui est in parvis malis. Nam ante Aristippus, et ille melius. Sed plane dicit quod intellegit. Equidem, sed audistine modo de Carneade? In schola desinis. 

Comprehensum, quod cognitum non habet? Nam de isto magna dissensio est. Si verbum sequimur, primum longius verbum praepositum quam bonum. Quid est, quod ab ea absolvi et perfici debeat? Parvi enim primo ortu sic iacent, tamquam omnino sine animo sint. Neque enim disputari sine reprehensione nec cum iracundia aut pertinacia recte disputari potest. Eaedem res maneant alio modo. Qui enim voluptatem ipsam contemnunt, iis licet dicere se acupenserem maenae non anteponere. 


	Tu vero, inquam, ducas licet, si sequetur;
	Dici enim nihil potest verius.
	Tu enim ista lenius, hic Stoicorum more nos vexat.
	Inscite autem medicinae et gubernationis ultimum cum ultimo sapientiae comparatur.



Itaque hic ipse iam pridem est reiectus; Si quae forte-possumus. Quia dolori non voluptas contraria est, sed doloris privatio. At multis malis affectus. Utram tandem linguam nescio? Quamquam tu hanc copiosiorem etiam soles dicere. Mihi enim satis est, ipsis non satis. Duo enim genera quae erant, fecit tria. 

Cuius ad naturam apta ratio vera illa et summa lex a philosophis dicitur. Quid ad utilitatem tantae pecuniae? Quod autem magnum dolorem brevem, longinquum levem esse dicitis, id non intellego quale sit. Non risu potius quam oratione eiciendum? Comprehensum, quod cognitum non habet? Quae cum dixisset paulumque institisset, Quid est? Cur id non ita fit? Sed potestne rerum maior esse dissensio? De malis autem et bonis ab iis animalibus, quae nondum depravata sint, ait optime iudicari. Quicquid porro animo cernimus, id omne oritur a sensibus; 


	Primum in nostrane potestate est, quid meminerimus?
	Primum divisit ineleganter;
	Nam, ut paulo ante docui, augendae voluptatis finis est doloris omnis amotio.
	Tamen aberramus a proposito, et, ne longius, prorsus, inquam, Piso, si ista mala sunt, placet.



Et nemo nimium beatus est; Gerendus est mos, modo recte sentiat. Eorum enim est haec querela, qui sibi cari sunt seseque diligunt. Non risu potius quam oratione eiciendum? Haec bene dicuntur, nec ego repugno, sed inter sese ipsa pugnant. Quod cum ille dixisset et satis disputatum videretur, in oppidum ad Pomponium perreximus omnes. Sic enim censent, oportunitatis esse beate vivere. Cetera illa adhibebat, quibus demptis negat se Epicurus intellegere quid sit bonum. Quid de Pythagora? Eam tum adesse, cum dolor omnis absit; Nam diligi et carum esse iucundum est propterea, quia tutiorem vitam et voluptatem pleniorem efficit. 

Erat enim Polemonis. Sed quanta sit alias, nunc tantum possitne esse tanta. Bonum negas esse divitias, praeposėtum esse dicis? Satisne vobis videor pro meo iure in vestris auribus commentatus? Ergo id est convenienter naturae vivere, a natura discedere. Quid de Platone aut de Democrito loquar? Sic vester sapiens magno aliquo emolumento commotus cicuta, si opus erit, dimicabit. Sint modo partes vitae beatae. 

Tum Quintus: Est plane, Piso, ut dicis, inquit. Etenim si delectamur, cum scribimus, quis est tam invidus, qui ab eo nos abducat? Duarum enim vitarum nobis erunt instituta capienda. Deinde prima illa, quae in congressu solemus: Quid tu, inquit, huc? Quorum altera prosunt, nocent altera. Itaque hic ipse iam pridem est reiectus; Quia, si mala sunt, is, qui erit in iis, beatus non erit. Ita multa dicunt, quae vix intellegam. 


	Idque testamento cavebit is, qui nobis quasi oraculum ediderit nihil post mortem ad nos pertinere?




	Sed tamen omne, quod de re bona dilucide dicitur, mihi praeclare dici videtur.
	An dubium est, quin virtus ita maximam partem optineat in rebus humanis, ut reliquas obruat?
	Dicet pro me ipsa virtus nec dubitabit isti vestro beato M.
	Haec para/doca illi, nos admirabilia dicamus.



Istic sum, inquit. Ut id aliis narrare gestiant? Expectoque quid ad id, quod quaerebam, respondeas. Etiam inchoatum, ut, si iuste depositum reddere in recte factis sit, in officiis ponatur depositum reddere; Sed quid attinet de rebus tam apertis plura requirere? Sin te auctoritas commovebat, nobisne omnibus et Platoni ipsi nescio quem illum anteponebas? Certe nihil nisi quod possit ipsum propter se iure laudari. 


